[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

依家twitter上面勁多人係到恭喜我地抗爭勝利
林鄭今日出黎講野唔係比我地睇，完全係比外國，特別係比美國同埋今日先岩岩出黎話要支持我地既德國睇
極多外國人係唔知監警會冇用，唔知暴動罪要坐十年
黎緊依幾個鐘先至係最關鍵，唔好再係到階段勝利，圍爐打飛機，國際線就黎比777打殘啦！！
你地仲想唔想要國際制裁，仲想唔想要人權法案！！？

即刻入黎tg gp做國際線反擊！！！

冇twitter既即刻申請一個，gp入面有教學，三分鐘都唔洗
人手嚴重不足啊 手足快d入黎

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

推

Twitter 反擊中 幫拖呀Ching!!!!

推啊屌你

push

打左篇文大致將 五大訴求缺一不可比 外國人睇，麻煩幫手推同share

[04-09-2019] (English) Five Demands, Not One Less

打國際戰線呀！！！！ 柒婆真係好撚陰濕

全世界去幫手！！

721
811
831

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

pish

五大訴求 缺一不可

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

民間記者會又好, 日後示威又好, 文宣又好, 其中一個主要對象, 一定係外國人, 所以唔可以少英文啊!!

一定要講清楚:
1. 監警會係廢既, 佢只係自己人查自己人, 就算有外人都唔夠, 而且冇權力搜證調查, 建議冇法律效力
2. 我地對抗緊既係中共, 係極權主義, 同納粹德國一樣, 唔可以妥協, 唔可以縱容, 一定要為自由世界付出, 「六國破滅, 非兵不利, 戰不善, 弊在賂秦」
3. 我地有5大訴求, 5個都係合理訴求, 爭取真雙普選, 追究警察 (他們犯了人道罪行啊!), 還有現在一國兩制已失效啊, 林鄭已經講左係中共話事, 我地只能爭取真普選才可以倖存
4. 要提一提新疆果D人, 我地又好, 台灣又好, 其他親西方既地區, 都唔可以步佢地後塵

pish!!!!!

Push

必推必推

屌！！

推呀

鍵盤戰士快啲出動呀！！！！！！

推啊！！！！！！！！！！！！

你地輸左喇，收檔啦，你地已經變成少數分子，再發癲只會被社會遺棄

國際戰線唔夠人呀

放工攪

up

最強外國文宣

PISH

光復香港4大訴求

1. 推翻中囯及香港偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

林鄭已經話左：撒！

我諗外國唔知好多香港議員嘅惡行

有冇人整做英文，我無電腦係手

人渣林鄭
推爆佢

俾條twitter link 黎睇下

好post必推! 依家情勢好危，國際文宣一定要頂住!

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

一定要推

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

721 831

敵疲我打，敵退我追!!

必須要令外國知道 呢場運動已經唔係咩反送中運動
而係保衛香港、光復香港嘅革命

推

極需反攻

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

推呀!!!!!!!

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

大獲啦
777計得呈 唔洗旨意過法案

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

好陰濕

大家快上twitter fb reddit做文宣

大家唔好打個推就當出左力

好多手足cm提左唔係勝利，有無其它twitter po 可以比我地入去澄清？

Pish

大家快啲玩twitter 呀
唔係嘅話美國就收貨架啦

推啊屌

血債血償

9.8

外國文宣

#5DemandsNot1less

大家係 reddit&Twitter 集中用呢個#hashtag

同我推爆哩幾個tag
#CarrieLamisaLiar
#SaveHongKong
#StandWithHongKong
#5DemandsNot1Less

Twitter hashtag: #5DemandsNot1Less

推推推推推推推

推呀！

跪求文宣做野

Urgent

監警會係廢的！！！

監警會係廢的！！！

快啲擺上twitter

我嘅台灣朋友
都以為香港人真係成功爭取到

最後佢地先知原來係一個局嚟

抗爭才剛開始

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

9/8
Pass the act, free HK
Pay Qing bond, free HK

冇贏過

推 外國文宣plz

已經盡力comment

英文唔叻，只可以幫推

大家一齊做啊！！！！
柒婆條新聞光速傳播
文宣得好少人手
每個人都REPOST！RETWEET！

文宣組開波喇

8/9 美領見

怕電話會外洩
唔入gp了

極需要加強國際文宣！

各位真心download twitter幫幫手轉推又好開post又好
Twitter唔夠人
連登巴絲緊急全面進場

推啊....

話畀美國政府聽：香港人絕不收貨！！

search 咩tag 還擊？？

屌

好多外國人congrats 我地
仆街啦 快d Twitter 救港

幫手呀

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

立即普選 否則攬炒

DNLM有無人開左reddit post
俾link黎推爆佢

老老豆豆
有冇人識德文
推左德國戰線先
默克爾聽日到北京
一陣佢以為真係完左就大鍋

幫手同外國人解釋啦。。。打撚到手軟

文宣組

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Pushhhh

救命呀德國巴打

文宣不可少

英文唔好既用上面D文同圖
我英文u都要出力

用英文打住先

#5DemandsNot1Less

推, 出緊post

做緊

五大訴求，缺一不可

,

文宣做野

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

求twitter post比我retweet

鍵戰出動呀
文宣呀

Aggeer

diu

做野呀文宣！

不斷tweet緊

IPCC is useless and has no real power over the police force

監警會係廢的！！！

1 撤回送中惡法
2 收回暴動定性
3 釋放所有被捕義士
4 成立獨立調查委員會 追究警暴 警黑合作
5 立即實行雙普選

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

1 Withdraw extradition bill
2 Retract riot proclamation
3 Release all protestors
4 Investigate police violence
5 Give us universal suffrage

Free Hong Kong! Democracy Now!
Five demands not one less!
Revive Hong Kong! Revolution of the time!

PUSH~~~

警察改做賤賊唔該

麻煩文宣

PUSH

20分鐘tweet左10個tweet俾twitter懷疑我係bot, 要電話認證, 乜料

英文唔得都可以幫手貼圖上Twitter
唔好比借口自己，入左新彊集中營先後悔

remember what did Carrie Lam said since 15 June
her speech just proved that she was telling lie
and now she starts to tell another lie
she said she would pass the cancellation of the bill to the legislative council

推呀 未贏 主權問題

做緊不過需要大量鍵盤戰士。

推

由於中央違反中英聯合聲明 其已失效 The Sino–British Joint Declaration is invalid now since CCP is violating it.

海外文宣係主要戰場

做野中

默克爾點會唔識英文

We have five demands. Withdrawal of the amendment bill is only one of them. The five demands are:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive
The 2nd, 3rd, and the 4th demands arise because the government refused to withdraw the bill amendment after a marching of 1 million Hong Kong people. The 5th demand is the ultimate solution of the turmoil in Hong Kong.
Now the government withdraws the bill, and it is not a concession at all. It’s only a tactic of the government trying to kill the movement by the people.

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

Twitter做文宣啊!!!!好多外國人以為我地贏左!!!

其實之前講壽終正寢都有類似情況
點解之後外國人都支持我地啊！
係因為我地有繼續表達訴求！
908 美國領事館見

Twitter用咩hashtag去表達我地唔收貨？

我覺得係時候要幫呢場運動正名
唔再限於反送中
呢幾個月 香港法治精神顯然開始崩壞
中共公然干預香港事務 有違基本法以及中英聯合聲明
所以要諗下會唔會有個名可以包含到呢啲
我地要正名 名正言順呀
例如 保衛香港運動、光復香港革命等
抛啲磚出嚟等勁啲嘅手足幫手諗諗

英文唔好 只好幫手post下圖去上去

有無人熟西方戰爭歷史
用呢D例子說明我地只係收復左一小個戰區

極危險

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.

We have five major demands, they have not been fulfilled yet.

#antiELAB, #chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB,#chinazi

有冇reddit戰線

咁點算 可以同佢哋講乜？

入左，開緊工

玩完

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

全力咬住黑警濫暴

#policebrutality

建議絕對唔好剩係講5個meet左一個就算

集中講一樣冇民主制度同埋戰爭罪行級數嘅警暴

我明白五大訴求，但文宣還文宣
集中講警暴，因為追究犯法黑警完全唔應該有任何爭議性
反而釋放示威者而全查黑警係旁觀者睇覺得有爭議，建議唔好着墨呢點

Twitter要，但投票嘅都係議員，除左去twitter留言搵埋佢email出黎攻擊佢！

比佢睇恐襲嘅片(唔好以為人地一定知D咩，大佬美國本土都好撚唔得閒)

可以比埋各大新聞機構，叫佢地出post逞清

九號前一撚定要叫精班美國人如果唔係仆街冚家產

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

Bloomberg好多人恭喜
大家快啲入去留言！！！！！！

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

[英］Response to Lam’s withdrawal of the bill

麻煩晒手足

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

抛磚
Appeasement Policy??

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

針對部分較多follower既人進行指正。
英文差都照打架喇

Twitter

@TedCruz

Important victory. A testament to the power of the People, standing together for Liberty. #FreeHongKong

@JKyleBass

Power to the Good People of HK!The ccp has just experienced how smart and peaceful crowds can overcome communism. xi’s and lam(b)’s weakness must be exploited to force the remaining demands to be met. The ccp just exposed their Achilles heel as we get closer to Oct 1st. #HKPower

Distract 咗啊，美國佬收貨啊Diu

Push ah

要外國巴打幫手以正視聽
文宣！
登報！

9月8號，下午２點，美國領事館見！

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

我地未贏呀！
推爆佢，跪求攬炒巴出手

強力宣傳執法人士濫權
仲有中央聯合聲明

今日輸到仆街

9月8號 話比全世界知 未完

推推推，五大訴求，缺一不可！！！！

tui

玩緊lu

手軟喇 快幫手

8/9 14:00 美領事館
外爭港權，內除港賊

另外：文宣大召集、各區連儂牆要人！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推！

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

申請twitter Reddit 呀

留言中

push！！！

The independent 要人

pushhhhh

推推

五大訴求
缺一不可

#5DemendsNot1Less

狠人今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」

證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！

為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！

英文文宣如下：

Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.

Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.

What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles

This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!

And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!

And we must all remember the fighters we have lost in the movement.

Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019

無咁容易，我地有攬炒巴

外國戰線好重要 推

英文唔叻
幫推 但求各文宣 攬炒巴出手

推呀！！！！！！

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

今晚戰線係twitter
咪撚再係IG圍爐

推
幫手

tweet!!!

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

push 全世界同我上Twitter

監警會

0%

［國際線］有巴打打咗大段英文解釋被外國人知 幫手retweet!!!!!!

tweet 爆佢

Thanks! 但係Twitter冇相關既tweets

我地要整個hashtag喪retweet！

五大訴求缺一不可！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

真!!!!!!!

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

[英文文宣] 5 DEMANDS NO 1 LESS

如針對IPCC 可選段

最緊要係人權法呀，林鄭佢地驚左心權法所以而家做場戲比美國睇咋，過唔到我地真係收皮咁制

小獅都寫左篇文解釋

This is not yet over!

This is not yet over!

快啲上twitter推

多謝大家幫p牌仔推上熱門我都係最近依幾日先開始用twitter，所以大家千其唔好驚用新野，twitter真係好多外國人用，要打國際線就真係要用twitter

用左幾日，見到好多外國人誤解，連five demand都唔知。琴晚見到個日本學者出左個tweet，show左白衫男仔比警察冇啦啦追打，留言見到有日本人問段片係邊個影既，點解可以追住警察影。我竟然見到個五毛用日文答話，係暴徒派一班人跟住警察，特登影警察d衰野。

依一單只係冰山一角，當大家係facebook圍爐打飛機果陣，大量五毛已經係twitter洗緊人腦，佢地假扮成外國人，隱藏自己係五毛既身份，令到好多其實唔係好了解/嘗試去理解香港既人誤會我地。

我地冇gear，冇武器，做左文明社會咁耐，九成人都係和理非，甚至只係冷氣廢青，如果我地連鍵戰都贏唔到，笑咩人地弟巴出精！

國際戰線！缺一不可！

..

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

拎去用啦
唔好淨推

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

[英文文宣] 5 DEMANDS NO 1 LESS

如針對IPCC 可選段

This is not yet over!

要揾文宣頂置一下啦，都唔係撒回，開心咩野呀
要撒回，首先要先恢復2讀送中，再動議撒回，過到立會先得，過唔到立會，即係恢復左2讀，仲衰左
而家成個立會都係賤聯，開心咩野呀？

而家係無撒回到呀
而家係無撒回到呀
而家係無撒回到呀

對外澄清林鄭未落實任何訴求！！！

612 721 811 831 903

大家一齊去twitter

呢度大量template source

文宣快啲針對美媒講返清楚而家係0訴求回應，唔好俾佢場戲呃世人！9/9法案必須通過

推呀 幫拖！

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

其實一早就應該煲大警黑合作
而家要加大力度推晒啲警暴
同警黑合作、警察自己查自己

推！！！

首先講咗多謝先（例如多謝對香港嘅關心），然後先再講點解我哋唔接受。外國文宣形象好重要！唔好一開始話人錯，會令外國人容易啲明點解我哋堅持㗎。

Up

多用英文，要令更多國際朋友知道我地既訴求！！

Twitter 唔夠人 快啲幫拖啊

啱啱開左個twitter ac
未用過完全唔知點用，可以點幫手

五大訴求 缺一不可！
絕對唔可以放過任何一個黑警！

之前 the bill is dead 已經試過一次啦

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

其實係咪可以去啲政客的TWITTER度發推?

幫推

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

唔好比佢停呀

快

twitter

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

Twitter 文宣中，唔該你哋全部人見到英文文宣就retweet + like

推呀！一齊做

一齊twitter

條臭閪流出錄音都係錄雞腸

🇺🇸

文宣必須

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

Puah

國際戰線

幫拖

有無人有美帝班議員list
我要tweet爆佢地

gp到有啊，快d入去問
好多資深twitter用戶會幫到你

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

推推推 推到佢冚家產為止

政府已經出廣告

推 全部巴絲打一齊上呀

手足們太熱烈討論 我條問題好快洗走左

狡猾的共產黨

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

On 04-09-2019, the Chief Executive of Hong Kong Carrie Lam has officially announced to propose the withdrawal of the Extradition Bill. Meanwhile, she rejected the 4 other demands from protestors in Hong Kong.

Below are the 5 demands:

1. Full withdrawal of the extradition bill❓❓❓
(Note: she just ‘proposed’ to withdraw the Extradition Bill but not ‘withdraw’ the bill, which means there is still a possibility that the bill could be passed under the rule of this government with such low credibility)

2. A independent commission of inquiry into alleged police brutality❌
From June to September, the Hong Kong Police has used excessive force against protestors (which include using the so call ‘less lethal’ weapons while not following the guidelines, carrying out unreasonable arrest, deliberately undermining the freedom of press, sexual harassment and physical abuse to arrested protestors, etc)
Nevertheless, the current ‘Independent Police Complaints Council’ (IPCC) is not an effective department to investigate into police misbehaviour and it has been infamous for its lax enforcement of investigation. Thus, an Independent Commission of Inquiry is extremely necessary to save Hongkongers from this humanitarian crisis

3. Withdraw the use of the word ‘riot’ in relation to protest❌

4. The release of protestors and drop the charges against them❌

5. The implementation of ‘genuine universal suffrage’❌
(This is stated in the Basic Law of Hong Kong. Currently, Hong Kong us under an absurd political environment where the Chief Executive is only selected by a small group of 1200 people and the Legislative Council of Hong Kong adopts the Functional Constituency which has introduced many pro-China councillors into the Council)

Hongkongers will NOT be satisfied with this. What we want are the above Five Demands. It is only with the above five demands that the humanitarian crisis currently in Hong Kong could be relieved.

Five Demands, Not One Less
(來自 [國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」
證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！
為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！
英文文宣如下（大家有其他好文宣圖請留言提供）：
Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.
Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.
What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles
This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!
And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!
1. Withdrawal of the Extradition Bill in its entirety
2. Establishment of an Independent Commission of Inquiry into alleged police brutality
3. Immediate release of exoneration of all protestors
4. Retracting the classification of protesters as “rioters”
5. Real Universal Suffrage of the Chief Executive and Legislative Council.
And we must all remember the fighters we have lost in the movement.
Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019
#5DemandsNot1less

拎去用啦
唔好淨推
同埋幫手整合
大佬見唔到你地Twitter post 啊

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

[英文文宣] 5 DEMANDS NO 1 LESS

如針對IPCC 可選段

This is not yet over!

文宣之餘, 咁多位記得繼續出嚟, 話俾全世界知香港人絕不接受階段勝利

721831

Sorry,一直係出面做曬twitter打手冇留意
留意下個gp pin，有好多好野架你想要既野都係入面啊

推國際戰線呀

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

林鄭又耍手段，玩拖延政策，
今日講既野咪又係二讀上立法會，
自己連有沒有權講撤唔撤都唔敢，
就知佢完全無誠意解開困局。

所以，趁佢現在呢一刻，玩示弱，
就應該落力 離間佢同黑警，做文宣airDrop

其一：
用警員身份、撐警支持者身份，
達至「張建宗不代表我」的作用，

林鄭示弱，林鄭話我哋咁多個月嚟嘅辛苦係做錯！屌佢老母！幾多兄弟現場食催淚彈，幾多夥計嘅車喺差館比曱甴刑事毁壞！ 和暴徒道歉！天方夜譚，香港警隊立誓與林鄭月娥「勢不兩立」。

其二：
用藍屍身份，
都話林鄭呢啲女人唔禁捱啦，第一日就知
只係幾名廢青講兩句，就縮沙，
叫習國家點比任務你呀，叫何君堯做特首好過啦人哋起碼夠膽，請黑社會打人，你就淨係識得呢喺屋企，一個月出嚟就道歉玩失蹤。一啲承擔都冇。

其三：
警員家屬，
好驚秋後算帳，林鄭想秋後算帳！仆佢個街，我老公係出面，畀返曱甴圍，
反對成立任何警監會，以外的其他委員會，一直死撐現行制度已經足夠。

其四：
用姐姐身份，
你搞唔掂，就有你求我地班建制派，而家死死氣氣貴地求饒啦，又要我地幫手立法會二讀投票，但係，我哋今次區議會實輸唔到啦… …

記住五大訴求係咩
大家唔好以為佢應承咗一個含糊其詞但係其實係拖延政策就扮晒嘢。

唔好淨係留喺同溫層呀

推， 要文宣幫手

中共最叻邊打邊談，到人權法有消息，就放風展開獨立調查委員會，到時就真係大鑊，呢個會即刻降唔少溫。

今日田北辰都有講話要展開獨立調查委員會，可能其實果五大訴求已經成為中美bargain嘅籌碼

黑警 我地今生今生都唔會原諒你地做過既野
你地死左 你地老豆老母老婆仔女都會跟住
一樣係罪人

多謝各位香港人！大家加油！

正經野要推

推啊

推爆國際線先

推！！！！！

[引誓］香港人，入黎發誓，五大訴求，缺一不可

開左twitter推！

監警會投訴成功率0%呀

用831 核彈啦 佢地真係淆

Twitter 做多啲文宣，香港人加油💪🏻

英文唔好，推俾更多人做野

喪tweet 緊

只能盡做
狂推#fakewithdrawal 嘅tag
繼續宣揚Chinazi、黑警打人至流血要終身監禁
加多句口號話比全世界知我地要追究濫權

推推推推推

推阿！

推呀你老味!

721 811

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

Twitter 電話認證唔到
有電話打黎但無聲

唔好意思
想問有無 直接貼twt link嘅reminder ？
要過濾閒聊無效率

又係呢條撚樣

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死
其實 831 後48小時就應該要做架啦,下次要即刻開記招,要叫埋外國記者 依家懷疑有人非法處理屍體同黑警打死左人

831 太子站

推上國際線!推上國際線!推上國際線!

拆港共政府假仁退讓!

黑警暴行必須公正，獨立嚴懲!

救被捕義士，一個不能少!

香港人要真普選，冇篩選!

徹回送中，必須身體力行!

示威遊行非暴動!

612政總!721元朗,811太古，尖咀,831太子!!
忘不了!!!!!!!
香港人加油，Ga Yau, Add oil !!!!!!

太長 TWITTER 出唔到一個POST

我地味贏架
五大訴求 缺一不可

Hong Kong Human Rights and Democracy Act

可以喺comment嗰度繼續寫，個tweet下面會睇得到

幫手推

推返先

文宣不可停

人地登曬報喇 仲唔幫拖?

We not yet win, NOT YET
PLEASE APPLY HUMAN RIGHTS AND DEMOCRACY ACT

推！
Five demands, no one less
We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.
Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act
Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

push push!!!!

除左登澳洲仲登左邊

無時間喇

隔離post轉過黎
唔清楚仲有係邊到登

推到手軟喇

721 85 811 831

保持國際線

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

原來今日香港政府鬼崇係外國登報，話已經回應左訴求

另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視聽，務求人權法案可以順利通過

P牌仔夠左每日開post上限，我求巴打幫我開post

721 811. 831

推到2046

推人權法案

食飯前一推

林鄭用公數係Australian Financial Review 登全版廣告公告世界：佢親手撤回反送中條例

我地要快d做野啦

Pishhhh

全民TWITTER 呀!!

鍵盤戰士

全民twitter
唔識打英文都幫手retweet啦